大家覺唔覺中美好似哈利波突同佛地魔

中國係哈仔 美國係佛地魔
如果佛地魔殺哈仔 佢都會一齊死

哈

下 人哋有分靈體死咗會再復活喎